離婚其實到底有無遺傳性

一出生，你就係一張白紙。咩係好咩係壞由觀察，學習同感受去得出每個人自己既結論。愛情既第一個DEMO 就係由自己接觸既第一段愛情得出第一個結論。
一個活係完整家庭，有家庭溫暖又有父愛母愛既小朋友，自然就會覺得家庭係佢地精神既支柱。由最親既人真人「DEMO」一段成功既愛情，或者一段自己想擁有既愛情，令個個小朋友都有相信自己有一日，會好似老豆或者媽咪咁搵到一個可以同你行落去組織家庭既人。呢一個概念就會好似遺傳病咁，離婚呢個字係佢地既家族字典係唔會有。就算想都會受到極力阻止。家庭壓力之下，一個又一個小家庭面對一個個愛情關口，選擇會為小朋友，為大局而縮小自己，成就一個「看似」美滿家庭，好似香港人為買樓一樣，為單一目標放棄沿途可以為do yourself a favor既可能性。一個家庭破碎既人，一方面好渴望擁有一個家庭，另一方面都明白所謂家庭只係香港地小人多為合作係豆潤之地以Share Capital 換來更好生活既一個方式，又或者係個個拍拖拍到悶想搵D野搞下人結我結既心態造成既一個錯誤，又或者係一個用來睇清楚自己另一 半透視鏡，又可以係一個平安夜不負責任既幾下撞擊引致自以為好人道好有責任感既男女做既一個決定。 令人結婚既可能性有好多，我唔可以排除自己都會因為以上種種原因結婚，你要知道有時就算你睇通睇透睇穿，你都係想試下仆落去感受下個種糜爛而短暫既幸福。但每段關係都有終結，每一段愛情我都只會睇錶倒數，一邊感受住個刻時美滿，另一方面為自己以後既百種可能性而分開作好準備，而個百種可能性好多時都係我自己Trigger出來唔忍心再哂大家時間既斬欖。
一方面我好渴望，另一方面好夠絕望，對自己Fucked up 既愛情觀，對事既自然反應，人生，都係不停自我折磨同尋找生存意義既過程，好撚ON9 既幾十年。我都唔想咁灰

可唔可以隔行分段

無
不過點都有影響啦
同埋唔一定係會模仿，可能相反

對唔住下次留意 係word打完先cop 過來

一出生，你就係一張白紙。咩係好咩係壞由觀察，學習同感受去得出每個人自己既結論。

愛情既第一個DEMO 就係由自己接觸既第一段愛情得出第一個結論。
一個活係完整家庭，有家庭溫暖又有父愛母愛既小朋友，自然就會覺得家庭係佢地精神既支柱。由最親既人真人「DEMO」一段成功既愛情，或者一段自己想擁有既愛情，令個個小朋友都有相信自己有一日，會好似老豆或者媽咪咁搵到一個可以同你行落去組織家庭既人。

呢一個概念就會好似遺傳病咁，離婚呢個字係佢地既家族字典係唔會有。就算想都會受到極力阻止。家庭壓力之下，一個又一個小家庭面對一個個愛情關口，選擇會為小朋友，為大局而縮小自己，成就一個「看似」美滿家庭，好似香港人為買樓一樣，為單一目標放棄沿途可以為do yourself a favor既可能性。

一個家庭破碎既人，一方面好渴望擁有一個家庭，另一方面都明白所謂家庭只係香港地小人多為合作係豆潤之地以Share Capital 換來更好生活既一個方式，又或者係個個拍拖拍到悶想搵D野搞下人結我結既心態造成既一個錯誤，又或者係一個用來睇清楚自己另一 半透視鏡，又可以係一個平安夜不負責任既幾下撞擊引致自以為好人道好有責任感既男女做既一個決定。

令人結婚既可能性有好多，我唔可以排除自己都會因為以上種種原因結婚，你要知道有時就算你睇通睇透睇穿，你都係想試下仆落去感受下個種糜爛而短暫既幸福。但每段關係都有終結，每一段愛情我都只會睇錶倒數，一邊感受住個刻時美滿，另一方面為自己以後既百種可能性而分開作好準備，而個百種可能性好多時都係我自己Trigger出來唔忍心再哂大家時間既斬欖。

一方面我好渴望，另一方面好夠絕望，對自己Fucked up 既愛情觀，對事既自然反應，人生，都係不停自我折磨同尋找生存意義既過程，好撚ON9 既幾十年。我都唔想咁灰

都可能會係為反而反 然後同樣收場

咁都分析到 如果dna直接影響你命運真可靠？

我諗我指既遺傳性唔係同DNA有關 比較係似家庭既教育傳承個種

冇
如果有咁第一個破碎家庭點黎

認真
我公公婆婆同離婚冇分別 由細就望住佢地拎住菜刀嗌交
但佢地仔女全部(起碼貌似)有美滿婚姻
只係d仔女擇偶會有要求唔好似老豆/母

完全唔知點解我老竇會結到婚
所以個仔係毒撚

咁你公公婆婆始終都係堅持無離到
都會影響到啲仔女唔會咁容易放棄
反而屋企有人離婚的話 可能佢哋就會覺得呢件事係真係好平常 係應該需要解決嘅時候就要解決

離題

冇遺傳性，但有必然既影響